拆何妖屋企墳條友我屌你啊

笑到我飲緊水一野噴出黎屌你啊
咳左成分鐘先回氣

何妖幾時落埋去！

何生住邊？

屌 強烈譴責笑死我喇

真係仲咳緊 太激動

屌你

多謝白衫軍啦

強烈譴責 想我原諒你就拆埋佢其他祖墳啦